Мини-проект "Счастливая семья"

Суть проекта: описание структуры семьи с учетом того, что у каждого человека есть кровные родственники, а состав семьи может со временем меняться.

До прохождения темы "Коллекции" все домашние задания должны быть выполнены с использованием массивов (НЕ используйте интерфейсы List, Set, Map, пока об этом не будет прямо сказано в задании).
Объекты
Задание

    Создайте и опишите классы: Домашний любимец(Pet), Человек(Human). Создайте конструкторы для написанных классов. Создайте класс Main и в нем создайте экземпляры описанных классов.
    Сделайте поля всех классов приватными.
    Создайте и опишите класс Семья (Family). Будем считать, что семья может создаваться 2-мя людьми, которые не расходятся и могут рождать/усыновлять своих детей. Дети могут взрослеть и уходить из семьи, создавая свою собственную.
    Переопределите методы equals() и hashCode() во всех классах проекта.
    В классе Family добавьте метод deleteChild(Human child) c учетом наличия данных методов.

Технические требования:

    Опишите у класса Pet следующие поля:
        вид животного (species), строка (собака, кот и тд)
        кличка (nickname)
        возраст (age)
        уровень хитрости (trickLevel) (целое число от 0 до 100)
        привычки (habits) (массив строк)
    Опишите у класса Pet и реализуйте следующие методы:
        покушать (eat) (метод выводит на экран сообщение Я кушаю!)
        отозваться (respond) (метод выводит на экран сообщение Привет, хозяин. Я - [имя животного]. Я соскучился!)
        сделать домашнюю гадость (foul) (метод выводит на экран сообщение Нужно хорошо замести следы...)
    Опишите у класса Human следующие поля:
        Имя (name)
        Фамилия (surname)
        Год рождения (year), число
        Уровень IQ (iq) (целое число от 0 до 100)
        Домашний любимец (pet) (объект типа Pet)
        Мама (mother) (объект типа Human)
        Папа (father) (объект типа Human)
        Расписание внерабочих занятий (schedule) (2-мерный массив: [день недели] x [тип секции/отдыха])
    Опишите у класса Human и реализуйте следующие методы:
        поприветствовать своего любимца (greetPet)("Привет, [имя животного]")
        описать своего любимца (describePet): (вывести на экран всю информацию о своем питомце: "У меня есть [вид животного], ему [возраст животного] лет, он [очень хитрый]/[почти не хитрый]". Степень описания хитрости должна зависеть от уровня хитрости питомца, если больше 50 - [очень хитрый], если меньше или равно 50 - [почти не хитрый])
    Переопределите метод toString() у обоих классов;
        у класса Pet должен выводить сообщение следующего вида: dog{nickname='Rock', age=5, trickLevel=75, habits=[eat, drink, sleep]}, где dog - вид животного;
        у класса Human должен выводить сообщение следующего вида: Human{name='Michael', surname='Karleone', year=1977, iq=90, mother=Jane Karleone, father=Vito Karleone, pet=dog{nickname='Rock', age=5, trickLevel=75, habits=[eat, drink, sleep]}}
    В классе Pet создайте конструкторы:
        конструктор, описывающий вид животного и его кличку
        конструктор, описывающий все поля животного
        пустой конструктор
    В классе Human создайте конструкторы:
        конструктор, описывающий имя, фамилию и год рождения
        конструктор, описывающий имя, фамилию, год рождения, папу и маму
        конструктор, описывающий все поля
        пустой конструктор
    Объявите все поля существующих классов как приватные. Добавьте геттеры и сеттеры; сделайте рефакторинг существующих методов с учетом изменений.
    Опишите у класса Family следующие поля:
        мама mother (тип Human)
        папа father (тип Human)
        дети children (массив Human)
        домашний любимец pet (тип Pet)
    Добавьте геттеры, сеттеры; переопределите toString так чтобы он показывал всю информацию о всех членах семьи.
    В классе Family создайте конструктор:
        единственным условием создания новой семьи является наличие 2-х родителей, при этом у родителей должна устанавливаться ссылка на текущую новую семью, а семья создается с пустым массивом детей.
    Сделайте рефакторинг класса Human с учетом структуры Family:
        удалите из Human всю информацию, дублирующуюся в классе Family (Human должен хранить только информацию описывающую себя)
        добавьте поле family (тип Family) (теперь оно хранит всю информацию о семейных данных человека)
        добавьте необходимые геттеры, сеттеры, конструкторы; удалите неактуальные конструкторы и методы; сделайте рефакторинг методов поприветствовать своего любимца, описать своего любимца, накормить
        сделайте рефакторинг метода toString(). Он должен выводить информацию в следующем формате: Human{name='Name', surname='Surname', year=1, iq=1, schedule=[[day, task], [day_2, task_2]]}
    В Family опишите методы:
        добавить ребенка addChild (принимает тип Human и добавляет его в массив детей; добавляет ребенку ссылку на текущую семью)
        удалить ребенка deleteChild (принимает индекс массива и удаляет данный элемент; возвращает логическое значение - был ли удален элемент)
        получить количество человек в семье countFamily (родители в семье никогда не изменяются; если происходит изменение родительского состава - это уже другая семья)
        переопределите метод toString()
    Решите какие поля стоит использовать для сравнения в методе equals() (к примеру, привычки животного могут меняться).
    Решите какие поля стоит использовать для сравнения в методе equals() (к примеру, привычки животного могут меняться).
    В классе Main создайте несколько семей, чтобы у каждого из классов были использованы все возможные конструкторы. Выведите информацию о каждом человеке на экран.
    В классе Main создайте маму, папу, ребенка и его домашнее животное. Присвойте все необходимые ссылки (у ребенка на родителей и питомца), чтобы получилась полноценная семья. Вызовите все доступные методы у ребенка (включая метод toString()) и у его питомца.

Методы должны не просто добавлять/удалять элементы в массив Human но и производить необходимые модификации (добавленному/удаленном элементу установить/удалить ссылку на текущую семью). При удалении элемента, в массиве не должно оставаться пустых мест - необходимо создать новый массив.
